周豎峰搞撐加泰集會 有無波台ching join

夢狗 你一定笠水啦

又想得罪美國佬

我皇馬迷

著皇馬波衫出黎

波台人撐加泰

有無人唔會得罪cc台

人地搞獨立 你又唔係搞獨立 點解要混為一談

關你撚事咩

天琦應該比依班人激死

Push

今天我們都是加泰人

希望cc台班畜牲放下屠刀 唔好再話我地係狗 逼害我地

叫下口號咪算佢嘅理念wfc

係 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

佢地當年係定信乜野關鍵一席 投左楊狗入去

真

cc台又想限制言論同集會自由

波台要勇武起來

加泰狗集會

咪撚去加泰狗集會！！！勿被帶風向！！

唉

推

波台狗以為自己地球警察

拉

勁

吊你偷圖=.=‘

做乜鳩啊，係咪又要我post晒三日前叫人咪撐加泰嘅CC台賤種出嚟？

貼左件反愛賤種先

個別例子影衰晒唔計

push

皇馬即係支持政府喎

加泰隆尼亞示威衝突直播 & 交流

我諗依家天琦同楊onq選多次，天琦都未必穩贏到時班垃圾又話天琦主張港獨係鬼

叫cc9大嗌加泰狗

鬼到

hello